有冇人想領養成貓

唔知做乜屋企成日有貓嚟，送完一批又嚟幾隻
上星期又嚟兩隻，好健康好活潑食好多但暫時唔俾摸
唔知年齡性別，淨係知一隻綠眼一隻黃眼斷尾
有冇貓奴想領養

Push

技能

btw村屋？

Tg: wucfuislove
想領養

村屋呀 本來就易有自來貓狗仲要技能長開唔知點算

tg:vincentyip321

有興趣

我都有興趣，有養貓經驗
tg: moviemonster